美國最強動畫劇係咪rick and morty

集集燒腦 有笑 有諗野 有反思
節奏明快 完全唔會悶
雖然去到後幾季無左前面咁多新鮮感 但仲keep到水準
有集記得講夢中夢 / 平行時空
好好睇

Wow 最新個季唔撚掂
好似換左編劇咁

頭三季真係完美
但第四季唔知做乜鳩

唔係最強
但推介bojack horseman

夢中夢係首季頭幾集

呢個都睇晒
的確好似咁多人講 故事越後越心傷
但整體覺得 rick好睇D
有留意既話rick and morty 都有講到親情問題
老豆無用 離婚

有集講發電機入面個世界發明咗個發電機入面又有個世界

morty做總統嗰集好撚癲

佢咁多季
都成年幾前一次過追晒 有D唔記得

唔計衰仔樂園 佢係

The Simpsons

夢中夢中夢中夢

我鐘意衰仔樂園多d

青瓜殺人機器

第四季後五集高質喎
視乎個人口味有啲直頭係the best喎

South Park 屌你老母

S4e1,e5,e6,e8,e9,e10都好正喎
呢季係難明過頭三季好多
尤其e6,e9更加冇得彈
講高質比起頭三季只有過之而無不及
越嚟越R&m

Btw我覺得暫時bj正過R&m
但R&m再出就可能超越到

rick 有能力征服一個星球
但無能力照顧好頭家

有無人悟出呢個道理

自從睇完bojack覺得好難再有動畫超越到

原製作者死前嘅RWBY

阿森一族

係 第4季無咩feel

一定係Adventure Time

Come alone with me